BLACKPINK Jennie跟這麼多歐美名人等曾撞衫！不是所有同款都需要分出輸贏

有著「行走的衣架子」、「人間香奈兒」之稱的BLACKPINK成員Jennie衣品超群，一看就是有錢的氣質小姐姐，她的穿搭也被很多女生們模仿。

衣服超多的Jennie有時候也難免和其他明星撞衫，走在時尚最前端的她和其他明星穿上同款，其中還有不少國外明星、模特兒，到底誰的氣質更勝一籌呢? 我們一起來看看吧~

Jennie VS Madison Beer

Jennie VS Suki Waterhouse VS 劉詩詩

Jennie VS Kristen Stewart

Jennie VS 小松菜奈 VS 桂綸鎂

Jennie VS Kaia Jordan Gerber

Jennie VS Dua Lipa VS Kylie Jenner

Jennie VS Dua Lipa

Jennie VS Angelababy

抄衫師

Jennie VS 李沁

Jennie VS Bella Hidid

Jennie VS Hailey Baldwin

Jennie VS Kendall Jenner

米爆拉

咁比較之下
佢又真係著得好睇過人喎

唔同某花...小兒麻痺症咁

咁佢係chanel代言人, 著佢D衫有幾奇, 同埋jennie個style真係好chanel, fit哂佢

佢著套套衫個感覺都好淫賤

佢design就話抄啫

真係唔差 冇乜輸贏

平心而論
又真係珍尼著得最好睇既

我就一定話佢着得靚D 但公平D講佢都唔會輸比D西人

雞髀姑娘

btw牙邊呢

公道咁講，有8成著得靚過其他人

問心 真係有大概七八成好睇過其他人

佢發現真心駁唔到 所以唔反

真

同埋有時又著到淫淫地 好正

無乜女星可以又cute又淫

係囉 佢係咪改過啲衫

牙jen著衫真係好靚 咩衫都著得好睇

個樣夠特色